是靚午 蕃茄豆腐魚湯 黑松露炒蛋 芝士條 蘋果

蕃你老母，番茄啊

蕃茄

操你媽的B啊，是西紅柿啊

午美

死老嘢，死返大陸

蕃茄 蕃茄 蕃茄

樓主唔使理個死佬

Why always cheese 條

其實正寫的確係番茄，番係解外來，表示番茄係外國引入
蕃茄又唔可以話錯，不過係俗寫